Exit Interview講真話定假話？

真話
假話

試過俾佢地引導講真話
結果我變左衰人
所以以後exit都唔講真話

講真話講埋人地啲衰嘢？
利申未試過exit

巴打點樣變咗衰人？

都走 講下有咩所謂
不過如果第時返去 就無咁好

隨便2句算啦 佢問都唔係真心為你好

我都好想知到底hr係會點follow up.

睇你講啲乜，通常關同事之間嘅問題就唔點理，嚴重嘅就HR manager review 加同炒你/當時係你上司開special meeting

講假話是常識
點解要講真話教精佢？

我公司應該唔會...

一啲真一啲假啦
應該讚咪講兩句，不足既咪係咁意提下